公務員人工其實減一半 啲公務員都係唔會走，因為頂薪計減完一半都係多過私人市場

所以不如一次性減一半啦
反正過咗國安法之後邊個公務員反對或以離職表示唔同意政府嘅決定都拉得

今日風向唔搞BNO搞公墓猿?

on9

講撚到做其他工唔係做狗咁
私人市場大把西工啦

利伸:港奴

唔係多定少既問題，而係佢地根本連一半都搵唔返

所以減一半人工公務員都唔會返私人市場囉 好難明？

點啊 公務員 連登意向 不嬲都唔會影響到政府決定
你放心啦 就算200萬人上街都唔會減到你人工

減一半人工，唔鐘意就辭職，後正大把人爭住做。

我最記得就係助理文書主任 唔洗有degree 頂薪三萬
仲要有得再升

咁好嘅文員工係邊搵

公務員有三分一係做到仆街 分分鐘忙過番私人公司
其餘的確係有三分二日日上網炒股睇片等收工

其實係要執過d point
有d職位唔應該咁高point
全部頂薪減5個point就差唔多

點走呀
私人市場會請班懶開嘅人？

講到你係私人市場生存得好勁咁

點解講野要幾隻字就停一停

唔好on9啦 用黎養自己人又唔洗自己出錢
點解會減 就現時起碼有1半公務員唔值拎1半人工 1成都比多佢

公務員有幾撚高人工
大把萬幾二萬
減一半點會唔出返去做
on9假設

人減一半啦，咁撚多冗員

你講野都幾矛盾，又話私人市場西工，而家又話減一半點會唔出返去做 其實你係想表達啲咩？

而且頂薪計 真係好難搵到2萬樓下，只係紀律部隊就已經無2萬樓下嘅人，頂薪計 連3萬樓下都無

你所謂嘅大把萬幾二萬 係邊一個部門同咩職位？

其實呢，好多公營機構既文職係萬中人工。

做政府生意既人都知，好多公務員尤其中高層廢到唔成比例

佢地係唔係公務員先，文書助理頂薪都20000幾 又係有得升

講緊公務員喎

問題係佢地都係跟政府point呢。公務員就話減一截人工都仲好高，公營機構員工會食屎

讚成減一半

利申公務員，我都係冗員之一，真心覺得好多位係冇用，邊個負皮我

ca 撚有得升咩
你識唔識架

workman 技工 oa咪係囉
呢d 位個個部門都有大量
好多人唔知以為個個幾萬起錶

嗰啲根本唔係佔公墓猿大部分
我覺得低層呢啲唔使減
減就減中高層

肅清晒班反共義士之後, 就會開始郁教師同黑警....
到時黑警會被公安完全取締, 新政府上場又可以借隊冧咗黑警爭民望,
到時黑警唔單只無20萬一個月, 可能仲要坐監, 移民又俾外國ban晒, 走都走唔到, 呢個亦都係佢哋唏噓的下場...
教畜就會俾支那教師取代, 仲邊有成7皮幾一個月, 俾班支那教師7000一個月都大把人撲過嚟做..
共產黨今日唔搞你, 唔代表明日唔會搞你, 馬雲, 馬化騰等國內巨富已經被退休同被共產, 香港班富豪依家全力走資, 唔走嗰個遲早乜都無...

CA 升 ACO

公務員：本來都同市民一齊抗爭，而家連登仔日嘈夜嘈，以後人工照加，做到退休咬長糧揸BNO去英國嘆世界，理撚得你地死

真心多謝你地，又少一班對政府有影響力既群體參與

每日都搵唔同人批鬥

成班傻仔仲要一齊跟風

連登真係已死

On9，你真係減一半我即走啦

利申: 政府IT9

政府it狗好似得好少職位

IT9嘅話私人市場同政府個價邊個好啲？
政府IT其實做嘅野係咪同私人市埸係差唔多？

申利：完全唔知IT市價

ca升唔到aco,係要考過去，考出面條隊可能仲易啲

搵下政府t-con果啲it狗，應該會比出面正常it高，但係就冇福利咁制

ACO 仲有冇得升？

咁一開始入政府 入唔到ACO 而入Ca真係相差好遠喎

同一個道理，私人工減一半都大把人爭住做
自由市場，低人工無人做，自然要高價請人

有，不過10個aco可能得2，3個上到co，仲要係10幾年之後嘅事

咪係，私人市場一樣多垃圾，不過政比例上高d咁解

除左你係專業人士，唔係既話有邊份唔係閪工

專業都好多閪工

用錢搭夠架啫

其他非專業係人工低workload大

Cut長糧得唔得呀
呢班食長糧好撚藍

最好全部一蚊都無，包三餐食宿就算

政府公務員野又唔做，福利又多，跳point加薪酬調整，房津保險醫療公積金，跟本應該cut一半人工